教育局應該被考評局取代

成個考評局都係黃……

老m認同

正
反

利多於弊